GATWICK退唔到稅可以點

前幾日係gatwick返香港，入去離境之前已經問埋security check d保安confirm入到去有得退稅，點知入到去佢成間tax refund counter閂左，淨係痴左張notice話會三月先開返，而家得返出面先有得搞退稅，問左幾個機場既人佢地都話無野可以幫到我手，淨係叫我返黎寫email投訴，但我覺得成功率好低。想問下我而家飛多轉返去搞返個退稅會唔會大機會d，d稅絕對多過我飛返轉頭既機票價錢

利申：帶住完全唔識英文既屋企人去，入左離境先發現佢無開，當時行李已寄艙，無得即時決定買另一張機票

攞埋貨去領事館搞

英國真係好撚流
成日都係咁撚樣
寫email去退稅公司講吧

我有部分野係其他EU國家買，而家歐都脫埋，搵領事館既話都唔知佢地理唔理我

係咪有成功經驗？我都打算搵退稅公司，但我係連印都無chop

係成個英國做野都係鳩流流咁
同呢啲行政野我永遠都係make sure保障到自己
我冇相關經驗 你可以嘗試同下退稅公司溝通
但唔好太大期望

如果你再入境
你個landing slip會早過啲receipt既日期
點退到

自膠
如果你再入境
你個landing slip會遲過啲receipt既日期
點退到

去行程入面最後一個EU 國家嘅領事館

不過transition period 去到12月尾所以英國可能都可以處理到

題外想問一問樓主去個時係咪搭gatwick express出去
如果唔好彩我預購左，但係架機Delay有冇得換飛

之前試過，去領事館搞，唔係英國買無問題

以前英國讀書都領教過英國人做野幾廢，點知可以廢到咁

咁我照拎去試下先

我淨係試過heathrow落，但我諗可以既，你真係咁唔好彩到時再問下d staff。不過都無乜人check飛，其實你上到車是但搵個位坐咪算